北京個餘震去撚咗邊？

點解仲未出嚟

等埋流浮山刀手出嚟先

你的吻

關佢地咩事

通常開完post就差不多

俾連登仔燈走左

流浮山刀手
非洲蝗蟲

而家再加多個
北京餘震

集氣天滅支那
8級 8級 8級

餘震最長可以 delay 20年

余振強

燈走咗